點先可以放低一個好愛嘅人

佢有中意嘅人 冇希望
對方成日愛理不理甘
搞到自己好似地底泥
求屌醒

冇希望仲on99咁傻等
仲要影響自己
單戀不嬲就係冇回報嘅

溝過第二件就會放得低

比人 whatsapp 都 block 埋
已經做到決絕出面。。
找另一個 target 吧！

近日果單殺人新聞已經反映
年齡太近都係死
一齊讀大學一樣死。。
港女最麻煩就係大眾心理同睇法。。
係要揀後生。。。。

我係女

我係巴打。。。經常比人形容講野 1999

感覺呢家野好難話放低就放低
唔想呢個情況出現，你覺得要點做先放得低佢先?

Block撚晒佢所有野
迫自己忙啲
再積極啲搵下一個

溝我

想繼續有friend做 但想放低愛

唔得架....

好想好想

推